其實我地唔應該叫黑警做狗

狗仔係人類最好既朋友 又忠心
仲要得人鍾意
黑警係狗都不如！！
其實不如唔好叫佢地做狗
叫佢地做
老鼠/曱甴

老鼠啦

無編號既係超音鼠

警畜

警蛆，好嗎？

警鼠

警賊 警柒

都唔好叫佢哋毅進仔 會鬧埋好多無辜既人

老鼠安